熱刺嗰球係十二碼判得啱!!

你叫阿狗情何以堪呢

不嬲都覺得冇問題
就算你喺禁區入面打人都可以判十二碼
唔一定要影響到球賽先
之前好似2012年傑志鬥南華有個南華球員喺吹停咗雞嘅時候打傑志球員 最後 咪又係判咗12碼畀傑志

召喚會然((2和b))

成班垃圾選擇性失明?
係咪反熱反到痴咗線?

未開罰球應該係唔可以改判十二碼
以角球為例 一日未開出 就算禁區有犯規都唔會比十二碼 但係可以比牌

之前歐聯巴塞對Ac米蘭有一球係未開角球而因為Ac米蘭有人犯規而判12碼

所以咪黑哨 未開都吹得12碼

阿狗：

最癲見過未過半場 睇var吹返越位

好想睇到佢哋逐個嬲嬲豬入嚟負評

which?

天地有正氣

早場波 唔記得澳職定西甲

Harry Kane penalty decision in north London derby was incorrect, says former referee Dermot Gallagher

Because Kane challenged for the ball, the clue there is that he's in the air. That shows he's going for the ball, and if he goes for the ball, that negates the first bit."

定你個足球分晰有用d

前球證有無update 下啲球例呀
即係kane 就算比人打到爆頭都會吹越位先呀？

睇撚左個post未呀 講埋啦
Dermot added: "In a nutshell that means, at the minute the free-kick was taken, if I'd have grabbed hold of you at that point, and you hadn't challenged for the ball, I could give a penalty.

同我個例子無關係
kane 係越位位challenged for the ball but havent touch the ball, 中途比人打爆頭
咁依位球例係唔係會吹 kane 越位先
爆頭就當無事先

Because Kane challenged for the ball, the clue there is that he's in the air. That shows he's going for the ball, and if he goes for the ball, that negates the first bit.

其實真係視乎返到底主球證係咪覺得Kane有”intention of playing the ball”
果個足球分析就覺得Kane 未有明顯嘗試去玩波既動作
而有人就認為佢係去緊玩波

你叫班反熱情何以堪呀

依家要吹進攻球員越位都要個球員掂到個波先吹
未吹即係未構成越位
未越位就比人侵犯所以判十二碼好合理喎

如果 kane 已經頂到個波 or 真係成功同高斯爾尼爭頂再比細梅推跌咁就吹越位

不過依球 kane 只係跑向個球波而且無干擾任何防守球員所以根本未構成越位犯規

又係呢個垃圾 channel

咁戴bra拿個球 牙朗縮起個撚頭又咪係照吹offside

個球無睇過
不過全世界啲球證都係鳩吹多

可能班阿狗球例知識仲停留係英超奪冠年代

果個前球證就係認為Kane 睇落係嘗試緊去玩球
但我同意足球分析講果段
當時kane跌果陣個波仲係空中而明顯冇辦法玩球
球證唔應該猜測kane係咪去緊玩球

衝住向個波 已經影響左防守球員啦
咁都唔吹得越位？
就當喱球吹得岩

山齊士起腳踩人 rose 穿心腿呢？
熱狗乞人憎唔係冇原因

我就覺得身處越位位置嘗試玩球本身都未構成越位
應該要加埋干擾到防守球員或者最後個進攻球員真係玩到球
兩個情況加埋先構成越位犯規

呢個channel就算吧啦

你問球證有無update新例 我咪答你有囉
中途比人打爆個頭 你問完有無覺得自己戇鳩
打爆個頭到時仲係咪用緊呢條例呀

要掂到個波先得 咁咩叫attempting to play the ball呀
係咪要信你30年睇波經驗呀

呢個CHANNEL成日以為自己好高汁, 其實又唔係講得好, 但又有一班打手互含

睇佢我寧願睇外國果D

樓主拎 d on9 channel以為執到寶?

個波仲咁遠點 attempting to play the ball 呀
如果係咁個罰球一開就吹得啦
個個進攻球員都 attempting to play 啦
attempting to play 都要睇個進攻球員係唔係有樣會play 先得架

見到有隻阿狗係度係咁吠
利申中立球迷

4條友越位點計 熱狗隻眼開隻眼閉

xhaka 從後飛踢落去 Kane 個後小腿呢

講緊我
我中立喎

定你係阿狗 post 見到我？

全部都係馬後炮
捉2,3個 shot黎做所謂分析
影響場波決定性其他因素全部 ignore

戰術分析就話有斟酌
球例分析一直都唔錯喎
唔認同嘅又講唔出理據反佢

上面咪引左有前球證講左係offside先
再比多個前球證點講你睇
Former Premier League referee Peter Walton explains why Harry Kane's penalty in Tottenham's draw with Arsenal should not have been awarded.

然後你引咩黎反論？ Facebook channel?
定熱迷可以做球證？

咁穿心腿洗唔洗紅牌？

球例定左係咩就係咩，跟返球例黎講都會有錯咩？低質得過連球例都唔識只靠感覺分對錯既傻仔？

好似平時啲弱隊縮後得一個前鋒係前面
啲後衛大腳筆上去老連咁遠
咁個前鋒身處越位位置再跑向個波球證都唔會吹越位
因為佢跑向個波唔依表佢 attempting to play the ball
佢只係跑向
如果佢跑到個波到嘗試攞個波咁先代表佢 attempting to play the ball
通常去到依一刻旁證先會揮旗越位

所以跑向個波 =/= attempting to play the ball

搵個現役球證既評論睇下
依個吹到 2012 就掛雞

人地講球例 就梗係搵2,3個shot做例子啦
呢個犯規有咩其他因素要考慮？

我講緊佢平時 d片呀

現役球證好少會出黎話另一個判錯，球隊質疑球證都俾足協罰，何況自由人

愈來愈覺得同你討論浪費時間
Supporting都無 我起碼放左2段前球證點講出黎
再上面仲有一段有analysts, commentators 既評論

你就比條FB channel再加個人演繹條例
然後問阿迷情何以堪
希望搞FB Channel條友同你繼續吹歐聯吹好d啦

樓豬收左皮

我點個人演繹先？
個啲前球證講既一定岩？
英超球證垃圾就眾所鳩知 仲要係前球證
就算係依場個球證都係鳩流流

我只係講出我理解既 attempting 咋喎
就算球證落到場吹啲例都係任佢演繹架啦

鬼唔知 kane 係想爭頂個波咩
依家既情況係佢未做出爭頂既動作就比人推跌喎
球證唔應該先入為主認為佢想去爭個波囉
跑向個波唔代表佢一定會去爭頂架麻

舒利亞問完PGMOL英超職業裁判公司同PL match centre，兩個官方組織都話係誤判，不過樓主個channel一定有說服力過依兩個組織啦

呢條友垃圾仔黎架wor 成日冇料扮四條

理性分析啲戰術分析ok既
英文channel 都係差唔多

反而球例一般
好多球例用法有臨場判斷

呢個channel之前柒過一穫甘仲有傻鳩吹奏

你想要既 supporting

A question asked: "A player in an offside position is moving towards the ball with the intention of playing the ball and is fouled in the penalty area before playing the ball or challenging an opponent for the ball. What is the decision?"

To which IFAB replied: "It is a penalty kick. The foul is penalised as it has occurred before the offside offence."

十卜

IFAB 夠唔夠說服力呀 ching

你可唔可以睇下link先出post
首先 呢條quote係事件發生前2星期 IFAB出既tweet
第2 無人否認過呢條rule 連我上面quote既reference都係承認
問題係Kane唔符合呢個情況

你下面仲要多個supporting
But former Premier League referee Mark Halsey said: "I have spoken to active officials tonight they all say offside, obviously we have a problem with interpretation, simplify law."

前球證私下問埋現任球證

自打嘴巴都咪咁癡線啦

我想問下邊個位唔符合？

唔好再講啦 叫班熱狗情何以堪

屌 上面咪quote過

Harry Kane penalty decision in north London derby was incorrect, says former referee Dermot Gallagher

Because Kane challenged for the ball, the clue there is that he's in the air. That shows he's going for the ball, and if he goes for the ball, that negates the first bit."

定用你自己去判斷準呀

我都有講過個波咁係咁遠點 challenged 先？
距離都係因素喎